你地著件黑衫都唔敢，學咩人爭取自由民主？

見好多朋友話唔敢著黑衫返工，

你地諗下，

共產黨用維穩費請人做下野，

你地就驚青成咁，甚至尋日全大西北變死城，

咁佢地咪成功製造白色恐怖囉。

如果真係比人搞既，合理自衛，其他人幫手阻止+拍片，呢個情況上到法庭，暫時都仲會得到公正判決。

義士企前排都唔驚，你地著件衫都怕，對得住自己既理念？

企前排有咁多人係後面
你著黑衫出街自己一個人比人打恐都唔知咩事
遊行個日會著黑衫咪得囉
做咩出街唔著黑衫都要比你鬧

Sorry我講得唔清楚。我係指要專登避免著黑衫呢個諗法。 應該隨心簡，唔洗專登避。

變左死城 好似政府大獲 d

do you have brain ?

今日見到有女仔著全黑,帶把長遮,明明冇雨
香港女仔真係好勇武
就算你唔係絲打都要比個正評你

Black bloc everybody!

我著白衫揸刀出街d龜都唔敢逗我

無錯，唔可以俾白色恐怖搞到連黑衫都唔敢著

未撚驚過

女仔，師奶連呀婆都夠膽著黑衫，冇可能連佢地都夠膽著自己反而唔夠膽吖
利申：黑衫白絲帶everyday

驚閪